[世紀大難題] 點解間間麥當勞都係臭嘅？

唔係臭, 係好撚臭, 尤其是屋邨樓下嗰啲

有垃圾味, 漂白水味, 腐肉味, 乞衣味等等

啱啱喺真善美村嗰間食完將軍漢堡, 而家好反胃

窮撚地方唔止m記都係臭架啦

24小時果d夜晚變身庇護中心？